Los poderosos navíos de Golthur Orod provienen de este astillero, en el que afanosamente trabajan decenas de goblins y orcos dirigidos con cruel eficiencia por un grupo de kobolds de andares tan dignos como un rey. A sus órdenes descomunales gnolls de férrea musculatura hostigan a los empleados para que no decaiga su trabajo.
